[真人真事] 返工遇閪客，聊佢隻抽，然後我俾人炒咗

是咁的，小弟做飲食業，今日臨收工，有幾個客掛住傾計，夠晒鐘都唔埋單。其他同事幫佢執枱、邀請佢埋單，佢哋都仲唔走。屌！阻撚住我收工！

咁你知啦，我毅進畢業，粗人一個，咪做醜人叫佢哋躝囉。我拎住一支筷子、一隻碟，由廚房一路敲住咁行出舖面，大叫「走呀」！佢哋仲係唔走，居然同我理論…咁我又不善辭令，咪聊佢隻抽囉

結果…經理即日炒咗我。

經理話，班食客係我米飯班主，我成隻癲狗咁好肉酸喎……仲鬧我著住公司制服，代表公司，聊個客隻抽即係代表公司宣戰喎…

屌你老母濕鳩公司垃圾工 明明我個毅進同學牙禿返工聊人隻抽都無事 ，仆你個街取消馬會戶口去考警察好過

好文一推

牙秃

興趣係同人隻揪 交流武術心得姐 興趣都唔得 冇天理呀！！！

佢係比人炒左先至好啊

笑鳩我老友？ 夜晚出旺角唔好行出馬路

啱呀……強身健體

我好驚驚牙

知驚就好啦 廢青

推 大家評下理

好奇一問，如果係鬼佬客你會點同人講？

you go la
go ar
mark my face ar fuck fuck fuck
1 on 1 lor

痴線

我識好多生字 五科合格的（等同）